如果香港政府為左推《蒙面法》而強推緊急法

香港係咪會玩完？

依家似係民賤聯為左保住議席夾埋政府推緊急法
但政府班走狗研究完發現推左緊急法會好大獲
加上一放風話要推緊急法 林奠個電話比人打爆左 狂比商界DIU
就惟有話壓後

仲有散仔總統出聲
建制強推緊急法, 搞亂香港就可以取消區選
如果真係止暴制亂, 建制又可以邀功